{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_094773",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6864501'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-01-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "전을 이용한 전찌개"
    },
    "text": "流れるお正月の中で美味しい前らと一緒に幸せな時間を過ごしましたか。旧正月は家族と一緒にする大切な時間ですが、前を処理するのは少し難しいかもしれませんね。それで脂っこさを紛らすために元チゲを用意しました。急いで作って写真も取れなかったが、それにも幸せな一日を過ごしてください。残った説をよく終え、明けましておめでとうございます。調理時間は60分以内であり、必要な材料は残った寺院も、玉ねぎ・大根、白菜、ねぎ、清涼唐辛子、赤トウガラシ、平茸、醤油、唐辛子の粉、おろしにんにく、生講述、えびの塩辛です。たれをすべて混ぜた後、大根はナパクナパクに切ってくれてたまねぎは千切りにして白菜は幹や葉を分けてやります。すき焼き鍋に白菜を床に敷いてタレを中央に入れた後、準備した前科キノコをきれいに放して、水を入れて沸かしてください。汁がぱたぱたと沸いたら前に食べさせながら5分煮た後、パー、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、赤トウガラシを入れて終了してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "前を処理するのに何分かかりますか？",
            "answer": "前処理には約60分かかります。"
        },
        {
            "question": "必要な材料は何ですか？",
            "answer": "必要な材料は寺院、玉ねぎ・大根、白菜、ねぎ、清涼唐辛子、赤トウガラシ、平茸、醤油、唐辛子の粉、おろしにんにく、生講述、えびの塩辛です。"
        },
        {
            "question": "どのようにたれを作るのですか？",
            "answer": "たれを作るために、すべての材料を混ぜます。"
        },
        {
            "question": "どのように大根を切りますか？",
            "answer": "大根はナパクナパクに切ってください。"
        },
        {
            "question": "どのように玉ねぎを切りますか？",
            "answer": "玉ねぎは千切りにしてください。"
        },
        {
            "question": "白菜はどのように準備しますか？",
            "answer": "白菜は幹や葉を分けて準備してください。"
        },
        {
            "question": "どのように前科キノコを加えますか？",
            "answer": "前科キノコをきれいに放してください。"
        },
        {
            "question": "どのように沸かしますか？",
            "answer": "すき焼き鍋に白菜を床に敷いてタレを中央に入れた後、準備した前科キノコを加えて水を入れて沸かしてください。"
        },
        {
            "question": "どれくらい煮ればいいですか？",
            "answer": "汁がぱたぱたと沸いたら、前に食べさせながら5分煮てください。"
        },
        {
            "question": "最後に何を加えればいいですか？",
            "answer": "最後にパー、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、赤トウガラシを加えて終了してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 321
    }
}